呀媽發老豆牌氣 老豆向我出氣

我個低能呀媽又再突然發老豆脾氣係度喊 。老豆就無啦啦 話我唔幫手做家務要呀媽放假做好多家務，又不停講野聊起我把火 ，又話睇我到時結婚之後點 。 點解有d咁既呀爸呀媽

咁你有冇幫手做家務？

梗係有啦，我係女呀爸就要我乜柒都做，今晚冇幫手就比佢話我 又唔見佢話我細佬，佢根本重男輕女 但就死都唔認 成撚日都扮公平

屌，嬲到7彩，依家先睇到打錯「脾氣」做「牌氣」

好好笑
不過老豆好少比呀媽激到發我脾氣
多數都係cut9細路router唔比佢打機

生女頂心杉

你真係好
屋企家務家姐完全唔做
要我做
老母無話過佢